懷疑陳文慧有份參加七二一襲擊市民

嘩

push

煲大佢

你話佢同中聯辦有無關係？

咁都可以做官 cls

愈爆愈勁 連何妖都無佢斷到咁正喎

推

政治中立既檢控官

佢唔係官只係接咗政府啲外判檢控job做

佢身有屎DEL/HIDE哂D PO

檢控官要政治中立
佢癲到咁 點中立法?

屌佢老母 cls

Push

到呢個時候又會話：網上講幾句野唔洗查 唔構成政治立場影響審訊

香港法治

對比起大聲公

呢單野嚴重萬倍

嘩 仲政治中立?

政治中立呢啲主觀嘢好難咬到佢 大不了以後唔接政府job 但參與721就好唔同喇 呢樣就係刑事嘢就算狗唔告佢 但都可以搞到佢連個大律師資格都無埋

推比美國制裁佢啦
連帶制裁埋成個港共政府

報蘋果、報議員

點fc好

林卓廷係受害者

推呀推呀

哇 愈掲愈多野

藍撚到黑

根本係恐怖分子

Cls咁都做到官

有冇 backup 到片？

民生書院校友點睇

做到咁撚出面

大聲公襲警案主控官Vivien Chan: 市民係曱甴, 陳淑莊係雞莊, 武漢肺炎來自美國

dead body

推爆佢!!!!!!

佢仲要屌法官

大律師公會收到袁海文投訴無可能唔做野

何妖握埋手喎

呢條友好撚癲喎

政府又要扮睇唔到

食屎啦 屌你老母

大律師親自認證條片一定唔會假

條片有無？得張圖

真正 你點影的

Lm

有無份參與架

根撚本咁樣先證明到正根苗紅
然後先可以幫政府做野

陳文慧丁圖

希望有片

想嘔

做到咁出先on9
最醒梗係隱性紅

麥當奴叔叔

Tui

有冇片

憑咩做官

國際戰線來了

有無記者follow up 雖然都無咩用

推死佢

何妖當時解釋握手係飯後見到朋友打招呼
佢都唔敢認事前知721單嘢 雖然人人都知佢實有份策劃

你睇吓陳大律師FB個post
佢清晰表示自己係事前知悉班白衫人係將會發動721襲擊 唔只無即時舉報仲表示認同 呢單嘢佢肯定大鑊過何妖

你點影的系列

仲有人信啲官公平公正，以為啲官有職德，呢啲人衰撚過721打人果班嘍羅啦

推撚到佢無左個律師牌

哇哇哇
好多花生

蛇鼠一鍋

死八婆

想知狗係咪權大到可以拉法官？

其實點可以製造輿論
好似依家只係喺連登圍爐

tui

誇張

哇

黑驚一直話搵唔到721白衣人嘅資料，相信miss Chan Chan身為大劣師，會為黑驚提供有力證據

哇屌

繼續推

其實無法例唔俾狗拉法官 佢地癲起上黎可以求其塞條罪喺街拉埋馬道立返狗屋都仲得

絕對唔可以不了了之

瘋狂send email/打電話去doj投訴

大家快d去「民間清算師」fb寄投訴信！

唔好得個推字

佢點影的

好嬲！點解黑警仲未拉佢煽動非法行為？

因為香港已經無法治咯

呢啲芝麻綠豆官點會理

呢條臭閪好L邪惡

推呢個

樓主pin呢個pls

推推佢

會唔會有人起佢底?

Icac

ok

唔好習慣

推 721有份參與喎睇黎

煲大啦屌

不得了
推

721831

up

嘩 咁攪法會唔會連律政處同政府其實都有份參與

點解係現場嫁

push the fking bitch

哦....原來由721開始....法治已死

勁方便 一鍵即send

煲大佢！！！
傳！

推撚爆佢

睇樣都知唔會係好人啦

仆街啦

推呢個呀 同埋幫手send呀

佢點影

👍

del左未

樓主PIN THIS

我覺得冇 邊夠quli
唔係高官ao 或者其他大粒野
冇人想理

屌

推比大家睇

有間黃店會為還押手足提供私人膳食

PK prosecutor!

有冇人backup

官喎⋯⋯
官喎！！！

既然入唔到何已完

你唔好彩喇
懷疑佢有份策劃721

如果係罵popo就比政府建制上鋼上線。呢條藍絲腦殘就無後果

721邊個指揮到鄉黑狗心知肚明

個人咁偏激點相信佢可以專業

企喺白衫個面影，佢係咪居民？

但係當日白衫軍好似無女

由共產黨染指嗰一刻已經死, 林榮基 李波 肖建華四季酒店 強拆 千億工程 大大小小工程貪污官商勾結 強行抽走香港人嘅血
差佬一直行私刑,假口供 偽証 老坊 咁岩有cctv就攻天網灰灰 好似酒吧後巷&醫院單野咁，11年前屈人謀殺空姐前女友 暴打逼認罪 最尾拉到兇手 但搞到事主思覺失調, 投訴不了了之

上到去月台都有

有冇原片

文宣組，英文版 tweet

Pish

721

如果檢控官都有份策劃恐怖襲擊
香港法治

cls

你點影的

共產黨

法治

可唔可以port佢公職人員行為失當？

岩呀 中共政治立場

無參與都默許啦

之前有個大狀出本法律書就即刻被政府換走, 依個竟然可以接到政府job?

咁都可以做官？

推到佢仆街

CLS 推

法官喎
成個冇讀過書圍村人咁

哇 呢張真係冷血到

佢呢啲應該後面睇居多
難啲證明佢有落手打人

推推佢先

推撚到呢隻畜牲仆街

有無片影到條仆街

推上報

推呀屌

呢條八婆

訴已投，繼續努力

堆

721 831 101 1111

留名等睇話比人hack
你問點解仲有人撐黑狗？
因為就喺呢班仆街可以有特權
同黑狗一齊襲擊市民 無後果

外判主控官咋

投訴依隻痴線官啦

真係pin你依個回覆

睇嚟真係有

根本成班元朗牛屎佬都知道哂會發生咩事，拉撚哂佢地啦。

email sent

DLS

Push!

推，又話夜晚林卓廷帶人入元朗搞事，日光日白已經吹曬雞
藍屍

唔Ｌ係呀 黑官

到時會唔會話個acc唔係佢嘅

條片呢?
backup!

呢個官真係好有問題

我話之佢醫生律師護士又好總之佢有份策劃怖襲擊就係罪犯

知情不報都夠

呢啲就冇事 黃老師一句就收皮

樓豬有d料

ll

Q

S

嘩屌你老母條片係入面影返出去，佢冇份點會喺呢個位？

Pushhh

推
其實有腦既都見白衫下晝已經係度搞事
呢個垃圾主控官又幫手證明左

不過深藍粉紅點都會信對佢地自己想法最有利既講法

我sd左喇你sd左未？

done

連燈仔：唔好搞法官

個天仲係光架
簡直係佢地日頭已經聚集最有力嘅證據!!!!

Like Facebook page
Share post
Send email

煽動恐怖襲擊

你今日寄左未

做官都咁撚蠢？

推番先

有機分身ac

政府中人

廢老玩fb真係好弱智

死仆街陳文慧

推
推
推

煲大佢老母！

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

咁都做到官

離譜呀

9成9係共產黨員

應該唔止參與 係有份策劃
同葉虎都有關係

一定要推

Email sent!!!

事前已經知

煽動恐襲

佢同何妖

A

推！大家快啲入去send email

法官帶頭無差別襲擊

楊岳橋出一出黎，唔該

WOW

一齊投訴佢！！！唔好淨係推呀

搞掂

死臭閪

屌你老母

在場證據

律政處啲公信力

push ar

參與非法集結

閪官

721831101111

跟進

繼續推 暴徒陳文慧

推阿

Sent

佢當時又點知白衫係用黎招呼市民
主控官喎

推呢個，好撚癲

Back up 呀呀

法治？政治中立？

拍片個位咁撚似721當晚游乃強入完去之後關門果間南邊圍祠堂?
然後佢隔一陣就行出嚟話無攻擊性武器
唔通陳文慧果陣同白衫暴徒一齊係祠堂入面???

其實點會唔查呢d人
包庇黑警 協助黑警判監 果堆施法界既人
放心一個都不會少

係咁先可以做官

做G

咁撚痴線

CLS

wa diu push

有道理

好明顯

煽惑

全民投訴師

推爆佢

push !!!!! 鼓吹暴力喎

呢個角度拍過去好似之前都無見過
極度懷疑佢身處現場
背後係鄉黑既檢控官
法治???

邊度可以投訴，好不安

參與恐襲

可以點樣投訴

陳文慧 法律界耻辱 賤畜紅官 爛臭閪

大律師

呢條友真係藍到黑

狗與狗官再加黑社會合作的證據

提提大家，記得登記

Push psh

Push and done

PUSH DKLM

嗰樣殘過隔離個啊蟬

以為會無事 太天真

呢d可以通知美國

身為檢控竟然支持721恐怖活動

呢個係超出文明國家言論自由範圍

嘩 恐怖份子嚟架喎

陳文慧咪就係我講的係私人市場撈唔起
想搵位埋堆的人

樓主jm9

怪唔知得721恐怖分子得幾個人畀人告
原來檢控官係佢地既人

係咪係呢到影出嚟架???

推上去

Over my dead bodyyyyyyyyyyyyyyy!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩，即係知情不報受至涉嫌參與添啦，個檢控仲有效！？呢個真係去Twitter煲大佢啦

嘩嘩嘩

小心d講野, 有人好小器
祝陳文慧全家中肺炎算啦

推翻上黎

有險可守

pin#131呀

pisj

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Nice

軍妓啫

無限推

推到有傳媒跟進

fb cap圖左手邊有間紅色鐵皮屋

街景圖明顯見到紅色鐵皮屋就係正南邊圍村福德堂左前方

換言之拍片位置好可能係福德堂

google map南邊圍村

咁多單有邊單煲大過

推！！！！！！！！

Fb仲未有人講
班kol去哂邊

推爆佢 檢控官咁到做得出 cs

突然諗起 「你點影架？」

大家唔好再推啦
害撚死人

陳狗知法犯法
推到你仆街陷家剷

可惜，香港唔係法治之都。斷正佢攞刀斬人咪一樣唔夠證據唔查。

所以應該有禮貌哋叫佢自首，本人反對暴力

南亞狗莫唔知乜傑出嚟吠兩句啦

煲大佢
咁都做到法官

Sd去比蘋果

唔係咁都重做到呀
OMDB呢！！！！

中國立場

已投訴

屌佢老母

可以叫裁判官review
違反檢控守則

原來有份

唔好俾我知佢有戴口罩邊個戴口罩邊個係畜生

推到有人告佢

Pushhh push push

樓主 應該係叫你Pin#140個回覆 職業清算師嗰個。唔係Pin #190嘅回覆 叫你Pin人。

咁都post 做法官做到咁on9 真係人一藍

痴撚線

死仆街

檢控官係白衣人這就是香港

推佢老母臭閪落火坑做雞

𠵱個好笑

臭雞一隻

主控唔係法官
外判主控技術上連官都唔係
上面成班友話佢係法官嘅
做乜抗爭咗成年啲常識都仲1999

不過之前話法官垃圾經已係藐視法庭
而家可能有埋串謀刑事行為
明顯breach bar code
bar soc尚未染藍
希望搞返個紀律聆訊

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

煽動暴力

可以投訴佢失德
大律師公會

推到佢仆街冇得做律師

推到國際線入黎啦

Pushhhh

嘩 原來有份的

煲大佢 等香港人對法庭完全死心
唔好再覺得法官係咩高尚職業

推！

妳點影的

大家睇下 香港司法制度就係呢啲人左右

推上國際

嘩!
煽動罪
煽惑暴動

推 屌佢老母

幾好笑
笑位嚟

其實都可以請武漢肺炎病毒

Send比林卓延

鄉黑暴徒律師, 釘撚死佢啦

仲諗住走
我屌你老母啦陳文慧

柒

做咩拉post

手足

嘩屌

搞大佢！

傳統華人社會從來都係黑社會文化。
被洗腦咁就一世
有獨立思考先會覺悟。

我頭先望著個pin心諗jm9

推爆！

做乜鳩？

推去twitter 啦屌

屌而家d 官咁既質素

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

香港唔係由好變差
只係由差變更差

陳文慧係邊個？

原來係法官

好青春

Twitter見

呢個要推上報啦

有條片就拉得既話
所有泛民既人係出現過係呢場運動 又俾人影到
全部都可以拉得
你地自已諗下 狗會拉邊個?

咁叫檢控中立？

個女連個老公都支那閪樣到爆

dllm推

唔怪得何妖 無事 呢個自係幕後軍屍

推上國際 陳文慧原來係恐怖分子

推，原來係想殺人既其中一隻

香港被共殖統治真係苦過dee dee， 比人撳住搶仲要邊被屌完話謝主隆恩
四川地震 現兜兜硬搶完香港庫房一百億,比官貪完 起豪宅 豆腐渣醫院交差,之後被芝麻罵香港見死不救,罵香港人高高在上...明明香港人係共殖二等公民....
香港根本唔係一國兩制,彈出彈入

佢fb日日睇屈大媽啲文

呢個要推

臭閪

推爆呢條仆街賤精

仲法乜撚治，冇期望冇失望，諗方法點打國際線加速攬炒啦

不能只有我看到

Dllm

佢指使？

至少有份鼓吹、煽動

政治中立
支那狗屌你老母

相由心生

推
狗官去死啦

fail左, 好似太多request

嘩 現場直播咁款喎

推撚死佢 寄投訴信

香港已死

斷正喎

lawyer by day, goon by night?!

呢個真係唔係講笑，原來參與嘅律師唔止何生㗎？究竟仲有幾多法律界人士參與呢場有預謀嘅無差別傷人㗎？法律界講2句好播

呢隻臭雞同鄉黑有無聯繫 希望大家注意下

PUSH

法治已死 得返條dead body

其實而家搵到佢咁多呢類嘅料, 係有邊度可以投訴佢定俾到啲壓力佢?

Up

呢個乜撚嘢垃圾法官

哇
推到仆街

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

冇fail喎啱啱check咗

推到

爭咩丫一齊入獄囉

意識已經參加左

佢可能係有牌黑社會呢

咁冇人性肯定入左共慘黨

個女人同何妖有無做過愛

集體去信大律師公會投訴佢

咁老仲份學生妹

dllm

佢呢D直頭參與恐怖份子, 乜野政治中立.

推 條臭閪藍到黑喎

垃圾官push

大便隱血咁
流哂血咁紅但無儀器就睇唔到

幕後黑手

佢點影到

係中共

留哂底

睇人仆街最開心

香港都冇法治

今次仲唔仆街

咩事

推推推

自己審對家

民生就係出咗呢啲咁嘅人？

屌佢老母個呀爸呀

告佢啦！！！！

公正喎？邊撚到公正
死8婆臭西
要推撚到你牌都無撚埋

推熱門

殘體

推到佢仆街先

斷到正

簡單講啫係罪犯啦

黑撚到

pish

真係唔正常

Push this

摩擦力

完全唔撚中立
有曬政治立場

721 831

推，知法犯法

親政府咪係中立囉

佢同何妖有無關係

裁判官支持濫用私刑

讀law出黎人工勁高嗰班香港中產專業人士出黎講兩句

1

整頓熱門 推

煲

有合理理由懷疑陳文慧有份參與策劃元朗站721恐怖襲擊

裁判官阿豬阿狗都做得

要推啦屌

嘩，e個直頭要post去twitter比solomon睇喎

已經唔係中立問題，我點知佢有無份呀721

會唔會有報紙會報？

點知有無份?擺明有份啦!

推 0/10

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

太夜少人推，明天再推

留明跟進

咁樣都做到法官

做野

而家港共扮晒野見唔到紅官審案
遲啲疫情完 一定要搞遊行要求重審同迫政府回應

推！！

對家仲係冷處理緊

原來政府律師有份參與恐怖襲擊都可以無後果

幕後軍師？

咪撚放過佢

嘩屌
Push

推啦

佢點影的?

一定要推到佢仆街！

有人去左lawsoc 投訴未

前立法會議員區諾軒襲警案的控方大律師陳文慧，懷疑在facebook多番發表不當言論，包括公開評論區諾軒案發的行為、以「曱甴」形容示威者、辱罵法官是「衰過狗」等，受外界猛烈批評。陳現於軒利大律師辦事處私人執業，該辦事處在事件揭發逾十日後發聲明與陳文慧「割席」，重申該辦事處所有成員均以獨資經營者的模式執業，辦事處或成員不會為其他成員的專業工作或行為言論承擔責任。

推下先

八婆人渣

好不安，政府律師同721事件有關

知係邊條村村民？知情不報？

推唔到上去

咁都得

企後面，應該系指揮者

推佢老母臭

有冇人key佢個頭去J

又玩野

點做好 佢推卸責任咼

又射走個波！屌你老母！

政治中立既檢控官?
共狗中用簡稱-
應該係政治是中共立場 既檢控官.

如港人治港
應該係
由支持中共既香港人統治香港
每天150, 7年後,都成為香港人

中學畢業嘅律師